{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027546?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바다의별펜션"
    },
    "text": "- 安山ペンションでは夏の暑い日を涼しく過ごせるプールを提供しています。 - プールではリラックスして水遊びを楽しめるだけでなく、温水プールも利用できます。 - また、フットサル場や芝生もあり、ゲームやリラックスを楽しむことができます。 - 安山ペンションはカップル、家族、団体みんなのための場所で、恋人や家族が一緒に楽しい思い出を作るのに良い場所です。 - 人数を追加する場合、事前に連絡していただく必要があり、最大人数を超える場合は入室及び払い戻しができません。 - バーベキューのご利用をご希望の場合、当日現地にて追加料金でご利用いただけます。 - 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 - もし午後10時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。 - 干潟体験の際には個人が装備を持参していただく必要があり、未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、保護者同伴または同意なしには入室できません。 - ペット同伴の入室は禁止されています。 - 過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、利用客の不注意による事故に対しては責任を負いません。 - 提供されるサービスはペンションで明示された条件に従い、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しに関する義務と責任は販売者にあります。 - このように安山ペンションではリラックスして楽しい休息を楽しめる環境を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "提供されているプールの種類は何ですか？",
            "answer": "プールではリラックスして水遊びを楽しむだけでなく、温水プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "安山ペンションで楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "フットサル場や芝生もあり、ゲームやリラックスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "安山ペンションはどのような人たちにおすすめですか？",
            "answer": "安山ペンションはカップル、家族、団体みんなのための場所で、恋人や家族が一緒に楽しい思い出を作るのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、事前に連絡していただく必要があります。最大人数を超える場合は入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための手続きはありますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用をご希望の場合、当日現地にて追加料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし午後10時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "干潟体験をするために必要なものはありますか？",
            "answer": "干潟体験の際には個人が装備を持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "安山ペンションの利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければならず、利用客の不注意による事故に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスについてはどのような条件がありますか？",
            "answer": "提供されるサービスはペンションで明示された条件に従い、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しに関する義務と責任は販売者にあります。"
        },
        {
            "question": "安山ペンションでリラックスして楽しい休息をするための環境はありますか？",
            "answer": "はい、安山ペンションではリラックスして楽しい休息を楽しめる環境を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 567
    }
}